[有圖] 她擁純天然巨乳 當AV女優克服精神分裂

來自西班牙的35歲AV女優賈西雅(Jessica Gonzalez Garcia)，靠著一雙驚為天人的巨乳，在Instagram上擁有超過22萬的粉絲，更晉升為網紅。但賈西雅有著悲慘的童年，甚至因為她的外型，常飽受批評和欺負，更罹患精神分裂症。現在的賈西雅致力於AV女優事業，一邊發揮自己的優勢，一邊克服疾病。

據英國《每日星報》報導，賈西雅強調，自己的這對巨乳真的是純天然，毫無人工加工，但也因為她獨特的外型，反而為她帶來困擾。她說自己愛穿緊身衣，加上她自信開朗，因此有多位前男友常常吃不消。賈西雅更說，自己的豪乳身材，不僅女生嫉妒，連其他男生看到她有男友，也會嫉妒。

但賈西雅說，自己的童年並不快樂，而她在2012年更失去了摯愛的姊姊，也是她罹患精神分裂症的開始。姐姐死於肺癌，但另讓她最痛苦的，是有網友拿她死去的姊姊開玩笑，還咒她也應該得肺癌去死。賈西雅看到這些留言，讓她的病情更加嚴重。
賈西雅說，自己的外表很「色情」，除了大奶，她擁有墨西哥和吉普賽混血血統，讓她的容貌也很能挑逗人心。她稱她的外表常引人注意、嫉妒，甚至是咒罵，但她也憑著這些身體條件，踏進了AV界，也證明了「天生我材必有用」。現在賈西雅不只想當網紅女優，更企圖進軍電影界，讓自己更加發光發熱。

BBW

腫瘤

太大

巨乳正

但個樣整左都咁衰

不了

ig?

天生女優

屌你老母時事台呀